========================================================================
    MFC 라이브러리 : libServerCheck 프로젝트 개요
========================================================================


응용 프로그램 마법사에서 이 libServerCheck DLL을 만들었습니다. 이 DLL은
MFC의 기본 사용법을 보여 줄 뿐만 아니라 DLL을 작성하기 위한 기본 구조를 제공합니다.

이 파일에는 libServerCheck DLL을 구성하는 각 파일에 대한
요약 설명이 포함되어 있습니다.

libServerCheck.vcproj
    응용 프로그램 마법사를 사용하여 생성한 VC++ 프로젝트의 기본 프로젝트 파일입니다. 
    파일을 생성한 Visual C++ 버전에 대한 정보와 응용 프로그램 마법사를 사용하여 선택한
    플랫폼, 구성 및 프로젝트 기능에 대한 정보가 포함되어 있습니다.

libServerCheck.cpp
    DllMain()이 정의되어 있는 기본 DLL 소스
    파일입니다.

libServerCheck.rc
    프로그램에서 사용하는 모든 Microsoft Windows 리소스의 목록입니다.
    여기에는 RES 하위 디렉터리에 저장된 아이콘, 비트맵 및 커서가
    포함됩니다. 이 파일은 Microsoft Visual C++에서 직접 편집할 수 있습니다.

res\libServerCheck.rc2
    이 파일에는 Microsoft Visual C++ 이외의 다른 도구에서 편집한 리소스가
    포함되어 있습니다. 리소스 편집기로 편집할 수 없는 모든 리소스는
    이 파일에 넣어야 합니다.

libServerCheck.def
    이 파일에는 Microsoft Windows에서 실행되기 위해 제공해야 하는
    DLL에 대한 정보가 포함되어 있으며, DLL의 이름 및 설명과 같은
    매개 변수가 정의되어 있습니다. 또한 DLL에서 함수도 내보냅니다.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
기타 표준 파일:

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    이 파일은 미리 컴파일된 헤더(PCH) 파일인 libServerCheck.pch와
    미리 컴파일된 형식(PCT) 파일인 StdAfx.obj를 빌드하는 데 사용됩니다.

Resource.h
    새 리소스 ID를 정의하는 표준 헤더 파일입니다.
    Microsoft Visual C++에서 이 파일을 읽고 업데이트합니다.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
기타 참고:

응용 프로그램 마법사에서 사용하는 "TODO:" 주석은 사용자가 추가하거나 사용자 지정해야 하는
소스 코드 부분을 나타냅니다.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////